Cette partie du site rassemble des projets archivés, mais dont il nous a semblé utile de conserver des éléments d'historique ou de documentation. Ces archives sont à distinguer de celles des projets vivants, utiles pour voir l'évolution dans le temps...

Si vous cherchez une vision plus complète, la liste des projets archivés est plutôt [à retrouver sur le dépôt](https://gitlab.com/groups/know-rmandie/-/archived).

## AGENor - Application Gestion des Etudes Normandie
AGENor a été écrite pour faciliter la programmation et le suivi des études entre la DREAL, les DDTM et le CEREMA. Le projet a été présenté par la DREAL Normandie à la [Fabrique numérique](https://mtes-mct.github.io/numerique/fabrique-numerique) fin 2017 pour permettre son extension. Désormais reprise au niveau national sous le nom d'**Agile** elle n'est désormais plus maintenue. On retrouvera ici les archives de [la documentation](AGENor/index.md) du projet.

## TiddlyPAC - Porter à Connaissance Automatisé
[TiddlyPAC](https://know-rmandie.gitlab.io/TiddlyPAC) a été conçu comme un démonstrateur fonctionnel des possibilités offertes pour l'automatisation des porter à connaissance dans le cadre de l'élaboration des documents d'urbanisme. Une application plus complète est en cours de développement.

## Réseau Transition Energétique - Cartographie
Une [cartographie](./reseau-TE/index.md) réalisée rapidement pour présenter les acteurs de la transition énergétique en Normandie.
